港大太空校長：願榮光歸香港

Let’s pray that peace and glory be returned to our beloved city soon.
利申 義工打手

黃店

陳龍生

藍絲一樣有呢句對白

你睇埋封信前文後理先 而且佢612嗰日就有出信話唔割 叫學生小心啲 諗過先做

咁勇

Lung Chan

6月嗰陣有開放space比人入去避

其實係 不過總好過啲人由頭到尾一句都唔講呀

學店校長重有骨氣過班濕鳩UGC大學校長

好快跪

太空唔靠政府資助講乜都得..
UGC比政府鍊住春袋

要跪6個月前跪左 612就講明支持學生

面對送中條例引發新一輪佔領，10間大學校長昨發出聲明呼籲各方冷靜，但未有直接評論學生行為。香港大學附屬學院（HKU SPACE Community College）校長陳龍生今日發出的聲明，明顯較正面地肯定學生所為，明言「欣賞你們的真誠和尊重你們的選擇（appreciate your sincerity and respect the path of action you have chosen to take）」。

陳龍生向全校學生發電郵，開首表示見到心愛的城市充滿混亂，橡膠子彈和催淚彈射向學生和年輕人，令人感到悲傷。他稱學院管理層非常關注金鐘的惡化情況，並特別關注有份參與的學生的安全。
陳續說，明白當政府使市民失望，市民可能會覺得他們有權透過嚴厲的方法確保他們的聲音得以聆聽（I understand that when a government fails its people, people may think they have the rights to resort to rigorous means to ensure their voices are heard）。對於有份參與的學生，他欣賞其真誠和尊重其選擇，但亦提醒他們要留意可能出現的後果，並要時刻留心自己的安全。

校長背景是？香港人？

香港人 香港首位土生土長地質學家

真校長
會唔會比校董搞

校長一人不代表整個學校立場
下面啲員工各懷鬼胎
咪咁開心話係黃店

EXACTLY

係
樹仁唔係UGC先咁有風骨

一直關注

Respect for Mr Chan

咁都好過高層藍然後所謂前線好黃啦

高層黃前線都好難藍得去邊 反之同樣

靜靜地啦，人地火力全開搞緊黃色經濟圈

靜靜地啦

校長

子華神？

校長好正！

咁我又唔同意
唔通面試會考埋政見咩
真心，你入去試下做你就知
小店或者可以應用到你上面講既情況
但咁大間學店，確保到啲咩？

套戲拍俾香港人睇嘅

店長

滕狗 割位 錢大康

至少呢個校長肯真係不畏強權

推 pin呢個

我好欣賞佢

Space>cccu=hkcc

校長好好，但SU好廢
講明「學生會不談政治」，真係笑死

店
語帶雙關

太空人有真.校長

以後學生仔係咪只可以報太空學院

真春風化雨

要懲罰space

望下UGC嗰班

店長
希望今年嘅DSE考生可以多多支持黃店

校長腰骨夠直又夠硬 👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼

支持黃店

，

asso學生會？咪即係屌閪召集人

好過HKCC多多聲
不過陳校長下一步就係中共既批鬥目標

無揀錯太空LS Chan d email次次都好supportive
還掂所有大學都係睇gpa 揀間黃店同支持學生既學校仲好

Push

yesss！店長好耶！

好衰

依家最政治正確係要學生唔好參與政治
但係佢叫學生示威既時候小心啲同遠離所有暴力
我覺得佢用字都有暗示
用 brutality 唔係 violence
打J都係咁話 五大訴求英文版會令 Brutality 第一刻係諗起黑警 唔係手足

推

Stay away from all forms of brutality

lung Chan 不嬲正氣到仆街
教Geology教得好好

學店都有分藍黃

佢叫你地非暴力?

堅on9

其實UGC校長係冇咩地位

玩ocamp屌閪就叻

屌

牙龍

美心太子女一人不代表美心立場
下面啲員工各懷鬼胎
咁話人地係藍店

全部中學生同我入去做太空人

香港一大真係排隊都冇HKU份，HKUspace 就有份，太空正式升格為 空大

U Grad 咗去讀翻 Space 先

讀parttime course 有啲可以claim關愛基金

第一次見人咁樣用例子，大開眼界
細佬我讀得書少，原來連登咁多能人異士
真係甘拜下風，我冇足夠智慧討論呢個問題

其實講人話姐
大家唔好喺度玩膠
話叫多啲人讀啦

要讀咪讀pt課程進修囉

吠乜撚 關佢地撚事

精境

以後要改口叫HKU NASA

Respect

想撐但無從入手

唔駛打J, 佢6月時D言論都係理解同關心年輕人. 真係有良知.

睇下有無parttime course啱 一黎進修下 二黎有啲可以claim關愛基金 唔好俾支那人用曬

唔報屍屍

讀返個language 做海外文宣
雖然好難

黃色教育圈

我係太空人阿hi

係咪唔同院校唔同su我呢邊出到聲話要振興黃色經濟圈

黃百鳴？

空大正式超越HKU

其實係分咗CC(asso)同埋就咁SPACE(pt course)

所以原則上陳校長發言都只係代表cc嘅

黃學店

香港本土第一位地質學家

表弟

當年佢仲喺港大時上過佢堂

好人一生平安

太空校長

讀過
拎政府錢支持太空

拉
靜靜地啦

我係太空人呀hi

不枉係HKU SPACE 畢業生

聽講有學生叫佢係揮春上面寫光復香港佢都寫

利申：上lecture偷聽人哋講嘢嘅毒撚太空人☹️

反觀張翔

Push.

屌閪召集人

真一大

之前hkcc條陳偉強上堂吠之後報警
個陣個校長阻住唔俾狗入黎圍內解決都算係咁

我就係要尼D

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

大專第一校長，以太空為榮。

黃子華

以前聽講有啲course唔夠人會搵hku lecturer嚟教，感覺都幾好咁

多謝校長

利申：校友

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

唔笑太空人喇

In HKU Space we trust

太空人終於有出頭天
睇下港大個奶共校長張腸

藍校長可以搞黃老師

勁

our city country

我偶像

好過某紅磚蝗校長報警咬自己學生先喇

Space>Hku

好失望，推學生去懸崖
利：埋土舊生

真港大校長
希望hku既同學以後都可以叫佢校長 而唔係個隻共奴

死啦 搞成咁 我諗緊仲應唔應該比錢報poly

點解連睇到紅字都會眼濕濕..係咪香港正義發聲已經好似流星咁罕見？

香港人包括黃絲and藍絲
btw我都覺得值得睇嘅 所有港產片

利申翻先 香港人對於佢黎講應該係包括黃藍人士

S

龍爺係時候翻HKU奪權喇!

支持黃色經濟圈

[真心] 要讀就讀，唔好因為一啲事情而放棄學業～ 加油

佢要比共匪批鬥了

你咁講 就算龍門冰室都保證唔到所有員工無各懷鬼胎啦

g持

push

俾陳龍生教過

同埋佢上一句矛頭指向政府
demand for a more responsive Government

我係太空人呀HI

hku space >>>>>>>>>>>>>>>>>> hku

仲訓緊

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

但我grad咗有機會就幫襯依間黃店

黃.....
算
怕比狗咬

居然

因為願榮光歸香港呢六個字根本冇問題
係仆街賣港政府想香港衰啫

屌
咁撚多個月都學唔識靜靜雞

畀龍生interview過

現伇太空員工，想話俾大家知：

分返清楚，SPACE係有分好多個College，Prof LS Chan只係Community College(CC)嘅校長。而CC offer嘅programme都係full-time programme，只有DFS、asso同high dip呢三種
啲part-time courses係其他college offer。所以大家收工去讀嘅part-time courses只會益咗其他college 雖然話雖都係SPACE
大家真正想支持校長嘅，係應該叫未考DSE嘅親朋好友讀SPACE CC嘅DFS/asso/high dip (如果不幸入唔到U嘅話)

btw校長咁好，我以後唔會日日大叫辭職架啦 對唔住大佬

CLS 真香港校長
UGC...唉

真香港模長
UGC..唉

黃校
唔讀hku去做太空人了

識人做店長，得佢一個黃，下面全部藍CLS

In Lon Chan we trust

利：舊太空人 跟過Prof Chan 出field 學嘢

反觀張翔仲係冇影話11搞對話而家推到唔知幾時

教書果班好兩極
有人做輔狗
亦都有人黃到俾人dq

其實你講嘅嘢唔係錯得曬
但係校長始終係最能夠代表學校嘅一個人

HKU UST POLYU SHITTYU BU 校長全部垃圾

突然想做太空人

邊個做狗
cc校長真係算係咁 雖然最後要半跪（因為啲大陸狗搞到勁大 上曬微博）

某個教中化既老師
中性look

都唔知係讚定彈

係啊太空有好多part-time language courses㗎
我是太空人

大鑊 下年hkcc收得皮

比佢教過 跟過佢field trip 真係世界第1 professor

UGC大學既funding 同客大多數都係鄰國來
大空全部學生都係香港人

好清楚自己target customers 先講野

實俾教育局咬

一大

快啲懲罰佢啦，唔係仲諗住入三大啲垃圾奶共u 呀

quit u 報space

唔好咁高要求，你好難有一個團體係百分百“黃”。至少佢係幾乎最高層，都叫有話事權同代表性。

太空人萬歲

張翔

quit u 報space 再上u

仲有好多老師都黃

中學老師打呢句死硬

不枉我晒錢讀咗年HD

藍絲係平安與和平

好型呀 依d先係學者有風骨

藍絲會話係黎自佢地果首濕鳩抄歌<<願平安歸香港>>

陳龍生教授係香港第一位本土地質學家

舊生太空人

我係太空人呀hi聽日唔走堂Lu

有次見到
職員問common room d文宣邊個貼
當時無人敢認，以為想搵人出氣

跟住職員話見文宣貼喺 lift 門，驚有意外

跟住拎多2塊流動壁報板畀人貼文宣

我係太空人呀屌
以前有啲老師都好撚正氣

懲罰緊
希望下年唔使

好撚型呀屌
好撚羨慕

太空先係真港大

有幸俾佢教過
成個dept都係大陸prof 鬼佬咁滯
得佢一個本地人
但教得勁好

無錯
Lung chan教開hku ga
地震同landslide呢兩個topic
香港應該無人夠佢黎

珠海呢d私校都奶共

明白大家好欣賞佢
不過唔好推得太高 默默支持

我會叫佢一聲校長

我係太空人啊hi

可惜辦學有問題
讀過兩個postgrad adv dip 兩個歐語班 不單自己
同學仲孬過我
先辦好學再講
佢篇文用字 非常清晰
不支持學生行駛任何暴力
但并未批評警察
個人見解

我唔係港大人，係太空人啊hi

其實真係得

大家係咪唔記得左持續進修基金? 而家好似有2皮野

可以去SPACE讀外語

夜晚有class 應該可以讀到2個SEM

asshole上得莊都有啲柒
你見SU入面一半found dip都知咩料
貼錢俾學店hea兩年

上面咪有人講左
陳院長只係代表community college
報cc以外嘅course係懲罰唔到cc㗎
不過叫啲準備緊dse嘅同學考慮下space好過

現伇員工表示，太空都好多NDS的，尤其某一兩個programme
話我護主狗都係架啦 真心唔覺得校長係因為班target customers先出呢幾次email

教過我嘅lecturer十之八九都黃

呢樣真，唔靠政府真係噏乜都得

點睇珠海學院

最尾果句Chinese New Year係敗筆

估唔到